（多圖）元朗即時 11：00

南邊圍

拖住兩箱唔知乜

村公所一班叔父聚集

大榮華6部狗車

後面都有2部，啲雞仲企緊街

水車館街

大馬路

教育路7成舖頭拉閘

永年士多

警署兩米水馬

大馬路（近水邊）

水邊球場（起點）

安寧路

真係有武僧落緊嚟

高汁

武僧

最尾笑咗
係咪有頭髮就要打

巴打高質

thx 巴打

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

人少左，車又少左，好似返到8、90年代咁
終於可以還元朗居民安靜，元朗居民應得嘅安定環境

風平浪靜

終於嚇走晒啲大陸哩！

THANKS

有頭髮要小心

頂

最尾果張

黐線好似打機啲戰場，消禁

冷清到

由此推算出巴打無頭髮
所以好安全

即刻靜晒

咁冷清

冇老婆餅賣

廿幾年黎第一次見周末既元朗咁靜

又戒嚴？

認真，咁有無老婆餅買

51區d鬼佬特工落黎未

個個星期都入紙元朗啦
每星期固定副本

元朗D人係單純
有黑幫威脅又拉閘
有遊行又拉閘

真係平民黎 冇話撐邊一邊
總之有事就避
只係蠢左少少

點入最好，先唔會俾狗逗

上星期22號仲靜

推

外星人過黎幫拖未？

哨兵繼續努力💪

香港人例牌遲到

少林寺

任何一區嘅黑警證明咗自己同恐怖份子合作都會咁

Tg group

有無手足諗定封左西鐵站輕鐵站應該點走
係唔係應該畫定地圖點樣行去天西?

不如話我知，今日係虛張聲勢，玩狗來了，玩足一個月

彈塗魚幾時出黎

搵翁靜晶問下佢就知乜野人

新dress code?

大馬路

圖3正宗看門狗

二哥吹哂雞 鄧氏接班人

行去天西沿路都係村

警署後門

部分警車泊喺圖書館停車場

上星期元朗直頭開始左國定殺戮日

最尾張相 少林十八羅漢之一

個肚腩
呢個世界真係有隱世高手掃地僧

個日真係好顛，死城一樣

咁元朗仲有咩好食
我真係諗住去捉精靈順手食飯

武憎

笑左

[長文]人生最重要的選擇題

睇黎好多鋪頭都無開想食野

方丈黎左

12點好多岩岩開

少林寺武僧呀！有頭髮小心

宗教活動點可以無方杖

Yoho

CCTVB

加三呀 仲食 自己買定嘢入嚟食啦

戰鬥力+10

咁指揮官咪唔洗驚?

推推

自己攞黎攪
元朗人攪到元朗無兩日生意
仲要樓價跌10%

今日啲企街咩質素？

老豆公司係安寧路 1點落閘

老老豆豆唔好BLOCK輕鐵路
西鐵都算,輕鐵都BLOCK埋元朗會變成困獸鬥,屯元天巴打唔會支援到
我地都唔會走到

仆街 估唔到為咗去元朗要剃光頭

反正d生意都唔係元朗人架啦
係元朗搞得生意一係就鄉黑一係就財團一係就同是但一邊有關係
冇生意都唔撚關佢地事

我開餐廳既話 有遊行一定開
好生意到傻

仆街啦，有頭髮就打
流浮山200刀手已經出咗發(22-7-2019 星期一)

流浮山200
元朗南亞200
屯門200
好撚驚呀屌

終於無曬水貨客

大戰前既感覺

武僧

邊個仲敢買元朗樓

留名

就入

城隧轉車站未見多人

少林寺一燈大師

個巴仔好多毛 叫佢小心啲

Push

見到一個武僧我反而仲驚，佢哋少林寺十八銅人已經分散左去18區，一收到order一定會引起全港混亂，武林大戰一觸即發，建議各門各派不要堅持己見力保家園！

星期一既元朗都係咁

笑

Pish

有人12點去到元朗

但仲有好多宣傳係3點水邊圍球場出發

早左到既去yoho涼陣冷氣先，或者落街行熟地形，唔好見其他人未出就散

千色2點關門

好難得大馬路咁少人

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

元朗旅遊攻略 日票篇

情報推

12點關門

記者開遮

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

康德護老院附近泊左幾部狗車

今日太陽咁曬記得帶遮

個僧人有點無辜

輕鐵有無停？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

thanks

岩岩屋企人係街市買餸，啲豬肉佬話早啲閂門比後生仔入去多啲位走動

d舖山哂門 我點拎消費單

仲行緊

突發求推

1231 冇人 同戰友食緊野

我好撚驚呀，武僧

大家係元朗站定郎屏站聚？

1233千色開始停電梯[img]

好諷刺係
警察係南邊圍保護佢地咁
反而驚人入去打9佢地
明明應該係調轉

上個星期打撚到仆街又唔見有部署？
屌你老母個腦裝屎

元朗一出就他村 朗屏好似好d

就係

大家快d收埋d頭髮

yoho後往博愛醫院
漁市場旁大量警車

2點就關門 阿媽千色返工

等呀媽翻工我就自己落，唔想佢知之後擔心
請問而家狀況如何，要帶頭盔眼罩之類？
或者要帶咩？
利申絲

屌 點收

著咩色衫好

介唔介意join埋我，我係絲但係冇人一齊

大家小心

著其他色衫過嚟先 嚟到再換黑

push

yoho 一田已落閘

著其他色衫去，嚟到搵安全地方換黑衫，著長褲，有防具就拎定，一定要拎埋長遮

最後果張即刻笑咗

入元朗叫雞，同非法集結，邊樣大罪？

乜裝都無是咪唔使黎

女仔唔好黎啦
一陣比人打又渣波
班人乜都做得出

係大馬路大快活食緊野，去邊集合好

鄉黑勾結是常識吧

香港人加油

而家邊到多人行街 想去參觀下景點

一堆防暴入緊元朗站

係香港叫雞唔犯法

B1 taste 閂門 千色商場應該係可以照入

係，蝗蟲冇哂
如果平日都冇哂蝗就好！

驚到釘曬木板

話比d武憎知
雖然我地有頭髮
不過唔好打我

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

點解咁多老嘢去咗uniqlo買灰衫....

一齊去好唔好?

蠢乜野
有無聽過狼來了既故事
幾多次大話都好,總有一次係真,係真就隨時有危險,你博?

敵進我退> 狗車進駐，唔好出，營造四面埋伏嘅氣氛
敵駐我擾> 狗佈防之後，我哋騷擾
敵疲我打> 天氣咁熱，狗/鄉黑守咗咁耐好快攰，佢哋體能下降我哋就做嘢
敵退我追> 呢個唔洗解釋，但唔好追入村

有冇人知道地鐵站點？

唔想表態 保持中立

黑 白都唔著得
又唔想著有色？

利：鳩估

Btw , 呢個時候仲中立真係不是人

個個禮拜放風落去行街

有無巴打係西鐵站知道咩環境

一隊約10隻狗 綠衫未上gear站內哀緊
另一隊約10隻j出口

康德啱曬班警犬住

係狗鐵坐緊 而家去邊個位好呢

水車館街 內街

周圍行下,參觀下

巴打著咩?

灰衫

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

點解會著灰衫
blackbloc呢

頭先有狗車入消防局

盡量小心有D新治安人員玩核凸
切勿輕敵

阿彌陀佛🙏🏻

舊圖黎

戰爭前的平靜

近日水車館內街 跟住見到綠衫望過嚟

嚇到瀨屎

近影 打錯字

街坊look進場呀

PUSH

繼續推

大力推

每星期都去元朗遊行
要求警方每次都反對

有咩位可以泊車？有無封路？

同問

同埋咩色衫

Pusb

示威係黑色，應該係
不過我去行街，我著彩色

成街都警車好難大戰喎

䆁武尊 又關你事

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

諗多咗，太多人一定停輕鐵，因為輕鐵路軌同車路太近
好易發生意外

我ok，tg加你？

好 請比tg我?唔係成日用唔識放帳號

最後一張

1330 元廣即時

入group全世界一齊行咪算

shyyobae

元廣已熄冷氣

no results

咁撚仆街？